覺唔覺得打籃波既人特別容易溝到女

如題 香港打籃波好似好吃香咁 幾個ig女神既男朋友都係出名打籃球既

覺
唔覺

過多幾年d女女大個就會覺得籃波撚搵唔到食 又係會派帽

絲打男朋友係咪都係打籃球嘅？